花咗自己嘅時間喺兩個唔值得嘅人身上

佢哋跟本唔係自己嗰皮 就佢地就到冇咗自己

最緊要你哋唔值得 憑咩阿你哋

原來又係你呀巴打
你最近點？

發現唔對路就走啦我依家都諗緊係咪應該要止蝕離場

最近多咗好多時間去反思自己

我意識到 唔自愛嘅人冇資格被愛

話緊你呀

我已經好自愛
係佢唔愛我炸

自愛嘅方法就係唔好愛一個唔鍾意你嘅人

試圖令佢都鍾意我

加油

清醒係好事
局中真係好on9，周圍人話佢唔好都唔識退場

最仆街係
平時無論點就佢 佢係唔會多謝你
當就到冇得再就
仲話返你唔考慮佢感受

你呢？
離場，揾返自己？

抽身就好

搵返 不過依家個人好空虛

節奏完全被你操控 個性全不聽我自己

唉

都只不過係籍口 內容係點都冇所謂

揾d 野學下 充實下自己